WhatsApp iCloud backup 問題

WhatsApp 錯手delete 咗個chat。 WhatsApp iCloud backup 2020 一月共5GB，但iCloud 自動全iPhone backup 入面個WhatsApp file就昨天共8GB。如果restore 成部機去返昨天，WhatsApp會唔會用5GB來restore定係都會用8GB來restore? 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

iCloud 全部機 backup 嗰個唔關事，whatsapp 係用 whatsapp 入面嗰個 chat backup (雖然都係儲返喺 iCloud，都會佔 iCloud 位，但唔好撈亂)， 只要 whatsapp 嗰個 chat backup 係未 del chat 之前就 ok，你唔洗成部機倒過曬，同樣地，亦即係話，如果 whatsapp 入面無 backup ，你倒成部機嗰個 backup 亦無用